痴撚線 支那咩都大d?

JJ唔係